迷途迷途孤燕 未得歸家 這小孤燕

夜晚嚇怕小燕
小燕徨恐的小燕

飄零燕

蔡麗貞